@inproceedings{Alrahabi:TALN:2016,
    author = "Alrahabi,Motasem",
    title = "E-Quotes : un outil de navigation textuelle guid\'{e}e par les annotations s\'{e}mantiques",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "15-17",
    note = "E-Quotes : A semantic annotations-driven tool for textual navigation",
    abstract = "Nous pr\'{e}sentons E-Quotes, un outil de navigation textuelle guid\'{e}e par les annotations s\'{e}mantiques. Le syst\`{e}me permet de localiser les mots cl\'{e}s et leurs variantes dans les citations s\'{e}mantiquement cat\'{e}goris\'{e}s dans corpus annot\'{e}, et de naviguer entre ces citations. Nous avons exp\'{e}riment\'{e} ce syst\`{e}me sur un corpus de litt\'{e}rature fran\c{c}aise automatiquement annot\'{e} selon des cat\'{e}gories s\'{e}mantiques pr\'{e}sentes dans le contexte des citations, comme par exemple la d\'{e}finition, l'argumentation, l'opinion, l'ironie ou la rumeur rapport\'{e}es.",
    keywords = "Annotation s\'{e}mantique, citations cat\'{e}goris\'{e}es, navigation textuelle, fouille de textes",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/122.pdf"
}
